今日唯一開心係隻1317爭氣

8.4 hold到宜家
有冇ching跟咗我買先？

堅守咗差唔多一個月終於二度爆發

應該係呢個post推上熱門先啱

無人幫我推post

出邊班屎忽鬼幫我推post未

一爆升全部靜晒屌撚晒你地啊！！！

未升個陣講先有架

有用*

ok 下次入貨通知聲

其實大牛市扑中一隻升廿%真係唔算咩
2年前我3蚊買566 8蚊沽
又如何 一個浪埋黎咪又係輸返晒出去
恆指落返2萬時你個portfolio 仲係正數廿%先黎認叻啦。。

咪就係
牛市高登股神大把
我咪就係例子

當初就你隻華富輸得我最甘 不過我高j抵輸。。

有買821既1蚊都唔使輸，贏到有突

淨係買左華富 唉 屌